認真呢一個月可唔可以叫美軍係近香港海峽附近待命

個人覺得解放軍準備出黎殺人
想美國可以盡快幫手
希望香港更美好

連登真係太多軍師

邊有咁易

如果同佢地講解放軍係香港附近準備清場呢

邊到係香港海峽
維港?

台灣附近都好 萬一真係重演64,都有個救援呀
就算唔救,黎個震懾作用都可以令老解唔會咁輕鬆出黎殺人

講多一次,老解係無人性,佢地覺得香港人有72%人係應該死